老公婚後天天要 老婆跑了「她」倒楣

一名30多歲的謝姓男子經美甲店的越南籍黃女引薦，2016年遠赴越南迎娶黃女的親戚陳女，去年4月陳女順利來台，但兩人因床笫之事不合，陳女不滿丈夫幾乎天天需索無度，謝男則不滿妻子「不給碰」，黃女幫兩人調停溝通不成，結果1個月後，陳女憤而跑回越南，謝男氣炸，怒告妻子和黃女根本是詐欺。但台北地檢署認為，黃女作媒但無法保證雙方後續婚姻存續，也沒足夠證據證明兩人蓄意騙婚，將黃女不起訴，而陳女因離台未到案遭通緝。
這樁婚姻起因於，謝男母親見兒子到了適婚年齡，卻沒有結婚對象而傷腦筋，在做美甲時，謝母將心中的擔憂告訴一名黃姓越南籍美甲師，黃女便稱自己在越南有女性親戚也未婚，也許可幫兩人說媒。
謝母喜孜孜向兒子提議此事，謝男也感興趣，於是2016年間和母親飛到越南和黃女的親戚陳女見面，謝男面對嬌羞的陳女，一見傾心，謝母也拿出2千元美金（折合台幣約6萬元）當作聘金，還付了台幣3萬3千元買結婚禮物，之後謝男就在越南和陳女成婚。
隔年4月，陳女辦好手續，飛來台灣和謝男同住，但兩人語言不通也就罷，就連夫妻之禮也出現狀況，陳女不高興謝男幾乎天天都要，讓她吃不消，而謝男卻認為娶妻生子天經地義，妻子卻不給他碰。
黃女得知後，趕緊到謝家幫忙調停，苦勸陳女離鄉背井一定有文化差異，但習慣就好，至於床笫之事就要雙方溝通。想不到黃女勸說無用，幾天後陳女就拿著護照一走了之，讓謝男氣得控告兩人詐欺，再加告黃女略誘罪，質疑黃女溝通時講著越南語，他又聽不懂，可能趁機把他妻子勸離。
但黃女出庭時卻喊冤，稱陳女是她弟媳的妹妹，她單純是希望成人之美，且她說媒又沒拿到任何金錢好處，也告知謝男，若兩人適合再結婚，倘若不適合，就當作旅遊交友，而她調停時也都勸陳女要慢慢溝通，慢慢就會好了，況且她是經謝母告知，才知道陳女不告而別。
檢方考量，黃女說媒，其實沒有權利也沒有能力干預雙方意願，兩人既然婚後有嫌隙，也是夫妻間的問題，沒有相關證據證明黃女和陳女聯手騙婚，也沒有證據證明黃女煽惑陳女離家，因此將黃女不起訴處分，而陳女離境未到案，另案遭通緝。(吳珮如／台北報導)

睇標題仲以為條女唔比老公搞 個老公搵返個媒黎強姦